聽朝大埔人請再出多黎一次塞死出入吐露港方向！！！

求下你地！！！ 6點半集合！

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

推呀

大埔人出黎呀聽朝

推

大埔地理係北區扮演極重要角色

聽朝最重要係呢環 巴士開唔開睇呢鋪

你又唔加密，講到咁揚，小心比狗伏

不求年月，只爭朝夕

大埔人

其實無鐵都係一定塞死 參考當日大學站工程車出軌事故

大把狗有AC

係

甴近平

就算有鐵都成日塞死

吐露港係新界其同一條輸精管

11.14 曙光行動 繼續三罷

聽朝去搵暴大手足

推！

塞死吐露港基本上會引左一大班魔警到，咁其他區就輕鬆

上水 粉嶺 大埔即刻自動罷工

記得要夠5,6個人先好做野，星期一有2個手足做野比便衣狗咬左！

其實狗鐵一死吐露港自炒只係時間問題

跪求大埔車隊加步兵同步行動

甴近平

警甴

深夜10時許，有人途經荃灣嘉里物流中心對開，發現一名身穿黑衣、黑褲的青年，倒臥在地面浴血，昏迷不醒，立即報案求助。救護員趕到現場，為傷者作初步檢查，發現他身體多處受傷，需急送就近的仁濟醫院，經搶救後延至深夜約11時許證實不治。

手足唔是condom!

成個新東新北都係用黨鐵頂
冇黨鐵唔頂得好耐

推推推

大埔狗屋出車得一條安埔里 有冇辦法

其實係要停到九巴

拍大巴幫手

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

新田公路都唔塞，日日行大欖隧道返工

今朝睇吐露港冇乜車

唔會有車出九龍
吐公/大埔公路近中大已經無得行

班on9排73去粉嶺再轉車去西北再轉車番九龍
4粒鐘都去唔到啦

塞埋去上水條路啦

其實咁樣大埔出九龍要幾耐, 未試過?有咁多巴士去粉嶺?

應該踩單車去大圍再轉車仲快

帝欣苑<->華明

俾你出到去 我真係唔知你今晚點返入黎

有班廢佬清RB, 不過根本無路出九龍, 清大埔有咩用

鬥氣

唔緊要 只要返到工
搞足全日 最後返唔到工
公司扣你假 跟住屌示威者

老實講 係因為鬥氣

大中搬磚班人做乜鳩，清晒成條路都唔會有車，為啖氣？

呢個真
比佢清完都冇巴士㗎喇

大埔係咪得番帝茵出林村一條路可以去其他區

估唔到今次可以變孤城

屋企已經冇哂糧食 有冇人知道大中d鋪頭開成點？

行到帝欣苑見到條龍 仲要一出迴旋已經要停

Bar pacific 小巴站人龍排到富善街垃圾站

撩

有冇圖

吐露港係狗封？

大埔撚唔該去食爆 鼎天
今日又係唔收錢, 自己決定比幾多

今朝比咗一舊水食早餐支持黃店同中大

push

其實咁樣唔係搞到香港
係只係搞到住大埔入面既人飯都開唔到
學隔離post有個講

「而家全香港既人都返晒工啦
得大埔粉嶺大和既人真罷工
其他地區好多都得把口，自私撚 」

感覺好似只係大埔人被針對咁